依依坐緊969P嘅巴打入一入嚟

想同你講, 頭先個冷氣吹到你, 係因為我隔離個廢老勃向你

你隔離個廢老勃起